HKCC 2017-18討論區 ［8］平安夜之final加油！

HKCC用語及設施一覽
A. 校園類

紅磡灣／HHB：紅磡灣分校

西九／WK：西九龍分校

*HKCC學生亦可以用Poly U本部嘅Amenities building嘅CANTEEN

Shuttle: 來往HHB、WK同POLY本部嘅穿梭巴士

圖書館（WK）： 圖書館入口位於N座5樓，4樓係專用嚟傾Project（有好多圓枱、玻璃房同電腦）；5樓係借書，影印嘢同出入口；6樓係藏書區、自修用座位以及電腦。

圖書館(HHB)：入口位於10樓，10樓係影嘢同出入口 ；9樓係藏書區、自修用座位以及電腦。(如果有錯請幫手更正)

*HKCC學生亦可以用Poly U本部嘅包玉剛圖書館

網吧：意指電腦室，WK嘅網吧位於S座5樓；HHB嘅網吧位於11樓，提供Desktop以及影印服務、Notebook & iPad租借服務以及Printing Quota reload服務。

Quick Printing Area: 意指WK 1樓、7樓以及S座9樓嘅Printing area(HHB唔清楚)

明日：意指係HKCC入面24小時開放嘅明日課室，入面有好多張六角枱；備有差電位，雖然好似好啱傾Project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，所以係入面真係傾Project嘅人少之又少。

*想搵地方傾Project／食飯／做功課／Hea嘅話可以考慮下一啲周街都有嘅枱，基本上成間CC周圍都有，例如WK 7/8樓咁，除咗圓枱之外都有插蘇位。

獸醫: HKCC醫務所醫生(WK醫務所喺N座LG，HHB醫務所喺LG)

B.學術類

Lecture: 上堂講notes嘅地方，通常要上兩粒鐘、數理科某啲要上三粒鐘

Tutorial: 做Exercise同Review返Lecture講過嘅嘢，同時都係做Presentation嘅堂嚟，大概有25人一齊上堂。
*HKCC Sem1 個5科嘅Tutorial都係同一班人，係識Frd嘅好機會

Midterm: 通常係考week 1-6內容嘅中期Test，佔Coursework 嘅30~50%不等。

Sit 堂: 上唔係自己應該要上嘅堂，通常Sit得一係之前個堂冇上一係個老師太廢要去聽其他老師講。

Grade: 每一科嘅成績咁解，A=4.0 B=3.0 C=2.0 D=1.0； HKCC 嘅Sub-grade 得Plus，冇Minus，而Plus= 0.5，所以你最高分係可以有4.5。

GPA: Grade Point Average嘅意思，係由你每一科個grade除返你讀嘅科目數量而計出嚟。

CGPA: Cumulative Grade Point Average嘅意思，通常係指緊成年嘅GPA。

Reg科: 用嚟揀科揀時間揀老師嘅，要鬥快做完，所以要有心理準備隻手指係會click到痛。
*HKCC YEAR 1 Sem1 係冇得reg科的
Turnitin: Check plagiarism嘅軟（Check你份嘢有冇抄人）

Consultation Hour: 每個老師每個禮拜會有3粒鐘坐係自己Office，你可以問書、舉報Freerider、同佢吹水等等。

Freerider: 對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分

*如果想舉報Freerider, 請收集好證據 (e.g. Whatsapp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade嘅lecturer。

Deadline fighter: 每樣嘢都要接近Deadline先做嘅人(例如聽日交Project今日先開始做)

GE: General Education Subject 嘅意思，即係一啲同你major冇關嘅科，有分5個Cluster, 而要畢業就要讀至少4個Cluster嘅GE。詳細科目列表:

Credit: 學分嘅意思，每個Credit收$1500, 而每個Sem只可以有15個 Credit(除非特別情況)，通常一科=3 Cred, 15 Cred= 5科

Sem：Semester（學期），每個學期大約3個月左右 (9月-12月; 2月-5月)，中間個幾個月就叫做Sem Break，有13個week。

C. 其他

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/Talk/課外活動嘅System; 而讀Hotel 要報Hotel Stay都係係到報。

CAT: Co-curricular Achievement Transcript嘅意思，即係一張睇你參加幾多活動嘅成績表。

Email：HKCC用Outlook嘅，而你會收到好多資訊，由院校資料到老師嘅通知等等。同時都係學院嘅主要溝通方法。

Printing Quota: 每年你有個2000 Printing Quota，唔夠可以增值，每$1=10個Printing Quota。

IK：Information Kiosk，類似校務處嘅嘢。（HHB位於UG；WK位於？）

CSAO：CPCE Student Affair Office，亦係專責學生課外活動同心理輔導嘅地方。

PDA：Personal Development Area，由CSAO開嘅地方，入面有得做心理測試同聽音樂放鬆下，亦可以係到搵到社工傾計。另外，入面都有一啲關於升學/搵工嘅資訊，同有本薄仔係有啲畢業生資料 (e.g. GPA+ Major+ interview details+ Uni&Program。)

Transcript: 成績表嘅意思，要報大學就一定要印出嚟，通常要3-7日先出到畀你。

CPCE：College of Professional and Continuing Education嘅意思，即係HKCC+SPEED嘅統稱

摺毒生的溫馨提示：
1. HKCC嘅學生係可以用PolyU嘅library
2. HKCC同POLY都有開24小時既房 （HKCC 24小時嘅房叫做明日）
3. 紅日POLY D building 係會lock嘅，但係我地張學生證係可以拍到入去
4. HKCC嘅學生係可以入Poly嘅canteen，係某啲時間要check學生證，而我地張學生證係可以入到去既，所以唔洗驚 。
5. 考試期間就連PolyU嘅library都可能會無位 所以要早D去
6. 星期一至六HKCC都係24小時開嘅，但星期日HKCC就會係7點鐘關閉
7. HKCC拉巴開放時間係，星期一至星期五上午9:00 – 晚上11:00，星期六上午10:00 – 黃昏7:00，而係考試期間紅磡灣圖書館十樓的小組研習室/角及西九龍圖書館四樓研習區係通宵開放

HKCC ASSO大辭典：

呢度會講下上到黎有咩常用詞語

Lecture: 一大班人(約100人)一齊上堂，上兩小時，主要講下書/Lecture Notes嘅野
Tutorial: 同Lecture之中約25人一齊上堂，上一小時，主要溫下上一堂Lecture嘅野/做下exercise，亦係project搵groupmate嘅地方
Sit堂: 去人地課室上堂
Killer: Assignment比低分嘅lecturer
Freerider: 咩都唔做既Groupmate
紅磡灣/HHB：紅磡分校
西九/WK：西九分校
Hall Can：紅磡灣分校隔離 POLYU HALL嘅CANTEEN
都Can：紅磡灣分校隔離致富都會嘅Food court
SOC：學會
Shuttle：來往HHB，WK同POLY本部的穿梭巴士
獸醫：HKCC醫務所醫生
IK: Information Kiosk

HHB附近LUNCH推介
HHB喺正紅磡同黃埔之間，兩邊都有好多野食。
紅磡方面：置富food court，阿德廚坊
黃埔方面：三哥、香港仔南記、吉野家、薩莉亞⋯⋯（去黃埔AEON STYLE基本上等於去左日本，只要你有錢同時間，你就唔會食悶；街到亦有好多地鋪可以選擇）

WK附近LUNCH推介
蒸品：蒸飯/包
興城米線、一粥麵
pepper lunch (奧海城) 奧海城food court

魚米家 (奧海城)、花園酒家、譚仔、SUBWAY
爭鮮
大津日式、潮記粉麵
甜館

評下冇俾巴絲介紹既 ：
新個間八囍串: 個人覺得都高質過上面個d，但就衰在太少位，lunch time入面full晒唔會去
E間野執左好耐
景豪: 勝在夠平 岩晒我呢d窮撚學生 野食質數一般，奶茶好飲
萬寸: 同興城差唔多，2間米線都貴過譚仔又難食過譚仔 下午茶都ok因為有豆漿送
意樂: d飯少撚到 男仔黎講真係會唔夠食 又貴又少
海富餐廳: 一般

總結: WK真係冇野好食

以下係一啲Q&A，係同HKCC學生有關，適用於全部人：

1. 咩叫死亡鐵三角？
• 所謂死亡鐵三角，係指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking同English for Academic Studies (睇你讀緊邊一科，例如：Business or Social Sciences I & II ，亦即中文，兩科英文同埋CCT，以上全部都係你地兩年內嘅必修科黎
•而英文2左嘅人再要係Year 1 Sem 1 個陣讀多科 CCN1002 Practical English for College Students

2. 點解要叫死亡鐵三角？
• 主要係因為依3科專出爛grade
• 中文係主要用普通話上，我唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話全個sem準備坐係到自修，而且mid-term test好撚走多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A，未試過有人A＋
• 英文學起上黎就冇咩難度，但份mid-term test真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，最高個grade都係派到A姐，但得3%人拎到
• CCT對某d人黎講可能好淺，但對某d人黎講係好難，前題係你要concept夠清，明白佢想做d咩，依個地步好難話你聽咩叫做concept清同明白，總之你讀落去就會知道自己究竟明唔明佢講乜，唔明白既話，你份mid-term test 50題MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

3. 考得差可唔可以retake博高grade?
•中文同英文佢唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以好似冇得retake
•而CCT就可以retake

4. 咩grade先retake到？
•正常C/C+或以上呢啲grade cc都係好少機會會俾人retake到D/D+就比較大啲機會都要睇下多唔多F嘅人retake 如果F嘅人retake會優先俾佢地 再派上去
•但我想retakeB/B+，視乎個科多唔多人F，佢會俾左位俾低grade既人先，真人真事有朋友MO B左都俾佢retake
CC係學店，你有錢送俾佢 佢會唔要？

5.點樣申請retake?
•去ik搵佢拎form填，“Form 31 – Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects”，填完交比佢等佢批，記得講清楚係拎邊份 有兩個版本
1. retake passed subject
2. retake failed subject
佢唔批就

6. Retake 要幾錢？
• Retake平均每科為$5000

7. 幾時俾Retake既錢？
• 報左名先，上到mid term前既幾堂會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

8. Retake有冇得reg時間／lecturer?
• 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係summer sem再教

9. Retake既mid term/exam係幾時?
• 多數7月頭開班，7月中尾mid term，8月頭exam，8月尾放GPA

10. 咩係summer sem?
•Summer sem係多數7月頭開班，7月中尾mid term，8月頭exam，8月尾放GPA，專門用黎俾retake嘅人讀又或者俾學霸讀，Retake就唔多講而學霸想sem3讀少一科，即係sem3讀四科而去讀，亦有人係英文2左sem3 要讀6科，summer sem 讀定另一科先令自己sem 3 冇咁chur

＊summer sem係比較chur既，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

11. 點樣睇summer sem有咩科可以讀/ 幾時deadline/ 幾時讀？
•可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，最好嘅方法係check 實自己學生email（非moodle）

12. 進步獎／HKCC金銀銅獎／政府Outstanding Performance Scholarship (OPS) 點申請?
•大部份係老師提名，唔洗申請 等email就得

13. 英文好係咪有優勢?
• 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，我有個frd UE B而EAS I拎B(3.0)，講左咩自己參透下，又有個人DSE英文拎5而 EAS拎B

14. Year 1 唔過3，係咪Quit得？
• 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Sem1 and 2 唔過3而Sem3 and 4 爆4最後有ugc offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？

新post繼續問
it grp project c+ access F test 1 86 test 2 74 publisher b+ excel a final grade有冇b

想問一下transcript係要呢家一定要up上去定可以等遲啲唔洗錢嗰張

有冇人有報LingU?

lm

LM

Lm

有冇人知CCT PJ Result ?

pish

要睇邊間u 最好打個電話問

出左好耐，問返lecturer會有

我見佢sd 左條link 黎email，但error

好驚sem3 炒車

幾時有成續睇

1月16

幾時reg時間

幾時出成績 幾時add drop都可以係myhkcc 個calendar到搵到
唔好咁懶 自己搵下啦
答日期都答左好多次 仲問

明明係自己嘢都咁L懶

想問positive psychology 伏唔伏

Check exam卷係唔係要交左學費先

有無人答到我..
中西溝exam答多左 d唔關事既野 會唔會扣分?
好驚

係

拜下gpa god

GPA God

GPA GOD

gpa god

有冇人同我一樣，日日都坐立不安？

依個讀business 嘅on9仔以為自己明白
係到搞fans meeting
係又一塘阻撚住哂

sem2學費幾時交?

1月19

終於就完2017

有冇人會去三蛇義教precamp
正唔正氣嫁

有冇tax 計錯一條tax 都A到既勵志例子

GPA god offer god

好擔心gpa 快啲16號

繼續拜gpa god

Gpa god

我們在cc的gap god

gap

屌你auto correct
棄gap包gpa

想問下幾時會出時間表？

放GPA 前1~2日

多數會係my enrollment 果到有group number 出先
可以試下拎上年sem2 timetable 黎估下邊個會教

各位師弟妹加油
祝所有努力既人都收到理想OFFER!

Gpa god offer god

GPA GOD OFFER GOD

好似上次咁過3啦好嗎
offer god

仲有gpa god

eas l assignment 2得45/100 人生已完

邊度有得睇

去professor office拎

EAS勁到有Prof.教？
應該頂多Dr.?

邊個教？

之前assignment 得68/100 都只係mean

eas未收到assignment分

兩份assignment都低分 gpa

好擔心gpa

無收到email 照去office拎

點解D人會知gpa會偷跑

因為上年都係咁

見有人擔心CCT grade,
我都講下, for your reference.

Mid term test: 31/40 (77.5%)
Group project: B+
Individual assignment: 90幾
Exam : 60幾

Overall B+

Introduction to Marketing:

Group project: A
Individual assignment : B
Mid-term test: 45/50
Exam : 72.5/100

Overall B+

純粹分享 for reference ,等大家唔洗好擔心.

想問下ccn1003大專中文 overall 8成有無a
Thanks

上個sem有讀.
Individual Assignment 1 (評論): 80
Group project (書面報告): 72
Group project (口頭): 77
Individual assignment 2: 升學申請: 75
Test : 唔知

Final grade: B+

Thx for the information

Eas文科七成嘅話大概咩grade

EAS II 文科 上個sem overall 69.6%(未計Participation果5%)
Overall B+

EAS I 文科 唔記得哂了.

sem2學校默認分組係點分
隨機定跟sem1

小弟 year1 sem2要讀
Personal growth and development,EAS 2
Programming,Database system,Calculas同 Linear 有冇咩要注意 邊個Lecture好D
by fm it毒丁

其實GE Elective揀無exam既科 係好事定壞事?

跟programme 分
Business 多數sem2 有科必修係跟programme ,
你會同5科同你一樣果d 分左組先

睇你點睇
無exam科咪多gp pj, 隊友因素都幾大
有exam科咪可以自己力挽狂瀾

可唔可以講下其實time table
add drop程序係點
祝 GPA平安 過三爆四

咪drop左你唔想讀個科 再add翻自己想讀個科 大前提係要有vacancy

唔該哂
咁想同frd add drop到同一個時間係咪好難

要睇下你地原本個ttb差幾遠

一齊add勁多vacancy咪得 好多科硬係有1-2個lecturer特別多位架

唔該哂

咁呢d特別多位既lecturer 係咪代表教得特別好 同 靚grade?
所以hkcc係佢既班開多d位?

無錯
eas記得add Helen
最好既lecturer永遠係最多位

中文reg Angela tam
永遠最多位

識reg一定簡Helen

Mid term 25/40
Group project 83/100
Individual assignment 88/100
Exam 75/100
Overall B+

其實好少偷跑 都係到凌晨12點有得睇

AA sem2係咪冇add drop？

無知一問 BU同city就deadline 但我無order transcript 咁可唔可以照交錢 之後補番

唔撚想入速大呀!!!!!!!!!!唔好呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇人收到email可以攞返中文啲功課同測驗

我之前overall 大約8成就a左

B+

CW 8成 + Exam 8成=A

有冇過來人講下cost accounting 幾多先A

同問 8成有無B+

應該得B

點先reg到隔離科科ge

當年IT for language studies
Test1: 7x
Test2: 唔知（但溫左好小， 唔會高分）
In-class: 3個B+
Project: B

Overall B

我今個sem reg左佢
其實覺得佢好唔好最大因素係睇邊班
我個班幾好 上堂有氣氛 但試過調堂去佢既第二班 悶到仆街 成班完全冇反應

AA sem2有冇得add drop？

abnormal psy係咪伏

psycho科除非你好有興趣讀
否則唔好簡做ds

我係讀psycho
諗緊ds簡唔簡好

我淨係記得所有嘢都勁認真做 最後拎b
d同學reg其他 hea住都有b+

有冇chin fam 手足分享下咩grade啊
Mid-term:70
Asm1:81
Asm2:81
Gp:B+
有冇可能A

Positive psychology
Chinese family
呢兩科點睇

好啦

Science eas I around 76/100 未計participation 咩grade?

EAS II 文科 有人68%(未計participation 5%)都有B+
文科80% (計埋participation) 我覺得會有A

好想快d出gpa

咁闊

GPA god

其實個grade今日已經定咗 係要等16號先出咁解
你地可以問你地lecturer個grade 不過佢會唔會答你係另一回事

唔敢問 冇眼睇

問過.
佢話已經知我咩grade, 但唔可以答.

派咗大專學術中文 習作三係咪手緊咗

係囉, 我都唔信所有科既grade 15號先finalize..
其實如果係一早confirm好(原定放grade日子既前幾日), 點解唔好似出timetable咁偷跑..

其實過往有冇偷跑過？

續科睇仲驚

入都黎除左TUTORIAL GROUP 會偷跑
真係未見過GPA 偷跑

有冇GPA 勵志故事
EG 考完以為冇A/ A+
最後出到

Timetable有偷跑, 印象中早1至3日出.. 實際忘了..
GPA方面, 聽講兩三年前有好多人試過係某段時間成功睇grade, 不過相信係IT Staff搞錯左野..
過左某段時間 就睇唔到grade了, 直至正式果日先再睇到grade.

無..
我拎A 果4科, 放GPA前都係算有信心同希望 拎A.
覺得拎唔到A既科 最後真係無出A Grade

認真, 有無人知 通常 Managing Organization同Introduction to Economics 呢兩科 以往有無人會係同一個sem同時讀? 有咩感受?

商科人都係分開2個sem 讀, 同埋2科讀既野完全唔同
MO 要鳩背, ECON 要理解

8成都諗有冇B+

有無人知去過view中西溝卷
中西溝exam 25分既題如果有d points 係irrelevant 會唔會倒扣分
我唔擔心寫唔夠points, 但驚多左d irrelevant 野

有冇人知CCN1002 大約幾多分先有B同B+

我都想問下你都考哂問完幾分grade有咩改變

豬pa god

希望到時reg得走sociology

等到好辛苦

Why 負me

Calculus就reg Ricky Mak

梗係Wilson/KC Wrong 啦

因為你有offer

Cal 唔reg KC wong不如唔好讀

想問下Defer 學費 係咪就咁填張form交去ik就得

呢句真 KC 萬歲

單車手

數底差揀邊個好

有無下個sem揀左Econ ?
你地另一科GE 配邊科?

宜家打定底會好啲

好撚驚pfp
勸咁多位year1 手足下年唔好揀ccn1021做GE

pfp真係伏黎

Erwin Lau

申請遲交學費要提供咩證據?

係咪宜家交完錢就有得睇D卷幾多分？

Me a+

同問

16號係moodle reg，18至20號返學校睇

有無人知intro to soci份case analysis2係咪唔會係moodle比grade

真心，你地會揀speed定ou？

自資應該間間畢業出到黎前景差唔多?
我會揀OU, 因為有果3萬資助. 個名都叫大學..
但speed既話個名唔係大學..

之前聽個personal tutor話aa一班可以得四五個入到ugc係咪堅 ，又話有50%

我都係咁唸，而且有d公司/政府工唔承認top-up degree..

天父爸B

或者咁講
Aa入番ugc個數字係跑輸大市

點解咁講？

不過我覺得既然入到嚟就俾心機讀啦，都冇得返轉頭啦，反正我是鐘意呢科先揀的，冇後悔過
祝大家chur爆入返ugc
利申：AA人

加油！
aa人 加一
不過早兩年有9x%aa人有u讀
召喚冰佢地好似好happy咁
當然入面嘅人有好多percent都係edu個d

你邊個personal tutor

Joyce Yeung

我tick左學資處未批所以交唔到學費
諗住就咁樣俾張之前學資處寄過黎既信當evidence算

收到風business有條女已經知gpa
聽聞係lecture打去問佢join唔join唔知乜野活動

果d seminar分享

天父daddy

你邊個lecturer教
我係自己問佢拎份野睇 佢話用email sd比我

果然又係有閪生物著數啲🤷🏻‍♂️

gpa god
每日一拜

嗲兩句耳仔就軟

咁都有人負皮
Anthony Chan教 驚佢唔會答

考final嗰日已經收到個分
上翻你交嗰頁拑份工課應該有

Gpa god
Offer god

Gpa god!!!

Sem3 好撚不安

乜cc咁有效率一早改哂啲嘢㗎咩

唔洗登分入系統咩傻閪

就係睇過好多次都無無

聽聞啲grade 就定晒架啦 但我地就16號先睇得 有人比我地更早知囉

想問ccn2170 first assignment到底仲會唔會派翻 moodle又唔講幾時派

有冇得睇final既分?
同埋中文仲有最尾交個份功課冇睇過

有 上moodle reg

粒制係邊

16號先有得reg

上年做fm果時 以為放GPA好似放榜DSE咁

成個program既人係哂同一個課室/lecture hall,
Program leader續個叫名派成績表, 之後圍埋一齊傾升學意見

其實有full cert,係咪可以升返Ou

不嬲都係咁，當年幾百條友塞喺個lecture hall度，不過有得坐囡囡大脾

係Sem3定Sem1

放全新marketing書+marketing Guide+未用online learning $280

另放math& stat書,有包書,有少量鉛筆字跡 $130

我俾囡囡坐大脾

父啊

再拜就未開SEM就要開新post

其實肯定要
下星期出gpa同時間表,個個實係度問

China related個科想reg走中西溝 仲有咩其他科既提議？

屌 中文個final炒左

咁快知道?

GPA God 順順利利

係呀，ccn2009

我以為1003

有冇人知交左兩次學費點搞
我岩岩check户口冇左兩期學資處俾既錢
定係一次過收走晒啲錢

GPA god
Offer god

enquiry type: tuition fee/ refund
tel 37460658 37460760 37460767 23800000
email fostud@polyu.edu.hk

你個野壞咗啊

聽講每拜一次，gpa就會高0.1

唔該你
岩岩緊張得濟睇唔到有寫contact

50分個份?

practical eng 大概幾多%先A/B+?

拜拜gpa god

有料一早讀EAS啦
洗撚問pract eng咩
比你A又點撚樣

我仲未有得睇

咁我又冇話我有料，只不過概然要讀，點解我唔做好佢呢，ching唔洗咁憤青

咁係咪80分就A
你係咪做到80分就停手先

其實cw交晒，test考晒，分都出埋，我只係想問問大概咩grade ，ching會唔會過分解讀左呢

講真大家都係cc人，大部份人都係公開試遇到一啲問題先入嚟，唔係憑一科就睇低人

想問eas 1 幾多成先有A

拜神啲ching肯定好高gba

有做好準備洗乜問幾分咩grade？

點解有係測驗考試盡左力就唔可以擔心自己個grade? 尤其唔知道cut off 既情況下。可能人地好有心想升大學緊張自己成績姐，唔洗咁過度反應既

好奇lo 你理得佢

老實講，咁狗眼看人低同答非所問既答案都咁多人讚好，對睇cc post既人既質素真係幾失望

其實FM果科RAYMOND 係教成點???
有raymond 班既人講下考試有考果D RAYMOND上堂都cover晒

前年Raymond 教fm 有心 講解lecture 又易明

[hide] 呢科拎A+其實係咪拉curve
LONG Q 我都覺易, 不過條條LONG Q都有文字題, pauline又冇乜點教過 [/hide]

俾我過3.5 plz

人地問下pe 拎b+/a 大概幾多% 估下自己大概可以拎到咩Grade 安心啲姐，你唔知咪唔好覆囉，又唔使咁mean嘅

God!!!!!

想問下上年報完engine 有埋offer 跟住無要到
今年係咪無得再報多次engine?

點解會唔得，有錢唔賺？

乜邏輯

有冇人知邊到睇幾時add drop

Date : 3 January 2018
Re : [For attention] Timetable and Add/Drop Arrangement for Semester Two 2017/18
check mailbox

有無人睇到中文成績？收到email但moodle 搵唔到

我都收到 但我估個email唔關1003B事 冇乜理由要去hhb攞功課

Zoe Chan

去hhb 1545門口攞改咗的功課&分
好似有中文功課

HELEN YEH

想問下AA sem2使唔使add/drop？
問過冰冰佢話唔使

我都想問下 有無人解答到 感激不盡

Mo itb 9背科 肯背就ok

Mo唔好簡Matthew Chow就得

放緊sem break 啲lecturer consultation hour 都照會坐係office 㗎可？

唔使reg 但如果想同朋友同一組就要add drop

未必 最好email問下嗰位lecturer同佢約好先

無知一問，可以揀時間+lecturer？
祝爆四

可以

貝剛毅保我哲學A+
我group project mid term 同寫paper都好有心做架
希望你成全我，俾我做東方齊澤克

A+
A
A
B

最後5日

FA唔好揀瘦ben 大伏

問定先
Intro to econ
Calculus
Eas 1 (science and technology)
Intro to linear algebra
Computer programming
Database systems
Reg邊個lecture好

IT簡黃金寶

Calculus 同algebra想靚龜就簡安囝，不過學唔到嘢

Linear algebra同engine maths都係佢教，上堂七成時間做數。好多嘢都淨係識做唔識點解同有咩用

reg邊個好
CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS
CCN1028 ELEMENTARY STATISTICS
CCN1029 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (HUMANITIES AND COMMUNICATION) I
CCN2018 INTRODUCTION TO CHINESE LITERATURE
CCN2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES

CCN2019 Jason CHAN
CCN1029 Zoe Chan
CCN1028 Peter Lui

全部都好有心教

唔該巴打

CCN1041 ACCOUNTING FOR NON-BUSINESS STUDENTS
CCN1047 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II
CCN1049 PHYSICS I
CCN1050 INTRODUCTION TO PROBABILITY AND STATISTICS
CCN1051 PHYSICS II

Reg邊個

bc?

jason

求全B

B+
A+
B+
B
B
B
GPA GOD

1003 留金騰（個人認為ok)
1029 zoe chan is a must
2018 寶盈

GPA GOD
2A 2B+

A+
A
A
B

-----------
比我GPA 3.875
比我入Dean list

今個sem搏盡無悔咗，淨係掛住玩，冇讀過書，但都想爆4入HKU

求GTA god顯靈

CCN2015 GENDER ISSUES
CCN2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
CCN2049 CHINESE AND WESTERN CULTURES
CCN2126 INTRODUCTION TO INTERNATIONAL BUSINESS
CCN2144 PRINCIPLES OF FINANCIAL PLANNING
請問有無好既lecturer推介
同埋principles of financial planning 難唔難讀 B+以上難唔難
祝各位爆4

ccn2049 Erwin Lau
好野黎

add drop入面有個選項叫do all or do nothing係點解，睇唔明

all change or no change

好撚驚cost accounting
勤咁多位唔係勁既話都唔好揀呢科黎讀

myhkcc 偷跑左下個sem group list

佢話星期1先有

唔洗理我,睇得快,7左了 自膠

建議itb timothy 去埋佢既learning circle仲正
FA 唔好reg CT lee(如果仲有教既話)
MO Kenneth 司徒 算係大伏 因為上堂照讀ppt同垃圾英文水平

我想問嚟緊reg timeslot可唔可以轉group 假設我B01A 我可唔可以轉B02B嗰啲? Thanks

可

有冇巴絲讀過CCN2027 Oral Communication?
有冇伏？

我都會讀wo ching

我等緊add drop
本身揀咗CCN2043storytelling 但而家後悔了 要決定reg是但一科
Gender Issue
Oral Communication

Y2sem尾其實揀咩都得 求推介一啲無exam嘅科目

巴打反而鐘意無exam既科.
無exam既科好似難高Grade (個人認為assignments, project比起exam 難拎高分)

因為design jj冇咩時間去溫書 而且鍾意做gp project>exam

CCN1032 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SOCIAL SCIENCES) I
CCN1034 INFORMATION AND COMMUNICATION TECHNOLOGY
CCN1035 THE ART OF REASONING
CCN2036 HONG KONG SOCIET
CCN2192 INTRODUCTION TO SOCIAL WORK

有冇好lecturer推薦 求

chinese medicine 呢科 如果無理科底 讀唔讀得掂
(高中無讀理科) (初中 理科既無聽書)

GPA GOOD

A
A+
B+
A
B+

CCN2027 Oral Communication
CCN2015 Gender Issue
CCN2035 Values & Ethics in Daily Life
大家有冇經驗？揀邊一科好？

A+
A
A
B
-------------------
GPA : 3.875
Dean list

想問下course timetable幾時會有

CCN1032 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SOCIAL SCIENCES) I
CCN1034 INFORMATION AND COMMUNICATION TECHNOLOGY
CCN1035 THE ART OF REASONING
CCN2036 HONG KONG SOCIETY
CCN2191 INTRODUCTION TO SOCIAL SERVICES IN HONG KONG

有邊個lectuer好好 派grade

睇email喇屌.
伸手黨

好
Econ邊個好

Subject Leader Dr. Fion Chiu

巴打又係你 gpa就出緊唔緊張
雷姆is G

Btw 1003 維玉/金騰/mao sheng 都okay
1029 tony kwok Zoe Chan 都有人讚
2018 po po for sure la
1028 唔好kc Wong , Peter 仔最好
2019 Jason Chan

請問各位ching，搞change group 嘅時候點先知道邊個lecturer 會教邊group+上堂時間

掂 輕鬆讀 鳩背科

CCN2017 - INTRODUCTION TO CHINESE CULTURE

求清有好推介嘅Lecturer 祝各位爆GPA

Gpa GOD

Group偷跑了

比分手緊

正係比benny 教過
其他唔知

Enrolment grade 偷跑

未呀
？

個人認為教IA果3個lecturer 都有好同唔好
好難評價

請問ccn1016 intro to it同ict似唔似？利申ict a+
睇過past paper有d字都係ict見過/學過
上網爬過文見有人話好難
因為cluster d之前reg個科話無位先揀呢科讀

想問下會唔會比it仔屈機？
努力留心上堂溫notes係咪就正正常常b or above？
Thanks

A+
A
A
B+

屌 同啲group mate完全唔同group
會唔會好難add drop返埋同一group molamola

A+
A
A
B
—-
Dean list

聽人講Pauline 好廢 係咪真事？

add drop自己就易 想add drop同返啲fd一齊就難
add drop唔到咪認識下新同學囉

利申比佢教過FM ,應該差唔多教法
IA係arison教

想問下咁多位有無人有 Econ and Society (for non business student) 嘅lecture notes?

無得登reg
個個差無撚幾
不過見到成班打手吹奏benny

邊度有得睇 my.HKCC??

要返學去IK問

係呀，跟住禁去my enrolment

Timetable已偷跑

嘩屌你咩, YEAR 2 先黎咁多極級天地
仲要上到1855

請問係咪仲未知任教老師係邊個？

好想快d reg科

係add drop先啱

我都想知

係咪好難add drop到3日上哂堂 如果仲要同fd上齊上嘅話

ADD/DROP係唔係玩鬥快? 17號既幾點開始?

如果兩個人啲科全部一樣 咁同group個機會都會好大

8:30 返去上eas

冇人放位出黎,鬥快都冇用
上年就係咁,我身邊D人完全唔知有ADD DROP 呢樣野

有兩堂係00分上。例如9點，11點。
同以前唔同既。以往不嬲係30分開始

有人要星期六番學

Gdp都未出

係咪未有得睇邊個教？

希望快啲偷跑

helen yeh 有份教eas2?

一定有

gpa呀

Timetable 呢兩年都慣性偷跑。 點解gpa就要次次都唔偷跑

係咪必reg之選？好似好多人關注佢。有無位嫁

幫朋友問：
我地個圈子成10個人，EAS II 想add drop 入哂同一班有無可能？ 如果有， 應該入邊個老師？

中六合彩仲易

兩樣都咁難

最少有6班

不過如果reg killer嘅話，可能都有機會嘅

Helen個組啦。

如果淨係2個人想全部科add drop埋同一group有冇可能

Helen 真係killer
我想拎我之前EAS 拎全班最高 80幾分果份功課 睇下比佢評 睇下會有幾分

會唔會跌到6字頭

邊度可以睇到嗰一科有邊幾個group同埋有咩時間？

CCN1003 Chinese communication for college students
CCN1028 Elementary Statistics
CCN1030 EAS II
CCN2019 Introduction to communication studies
CCN2174 Foundations of translation
請問以上邊科有grp prj 祝答者爆4+收offer收到手軟

點樣睇架

1003, 1030, 2019 都有。 1028 無。 2174唔知

除左stat都有

Google "科名+hkcc" 就有
有得睇埋比重

MYTAG改左版係咪無得好似之前個格式咁睇個表 依家個表好煩同無整無分別

仲以為放6半已經好慘
點知今個sem放7點
個時間表想點

有機會今個sem既堂全部推遲左半個鐘

D mid term多數7點開始
6點55分先落堂

CCN1003 Chinese communication for college students
CCN2019 Introduction to communication studies
呢兩科既gp pj 大概要做啲咩可唔可以解答下
gpa god與你們同在 齊齊爆4

我舊年1003係做書既介紹同書評
2019係比個同commu有關既主題揀要你地整ppt教
唔知係咪年年一樣啦不過

想Add drop 5科
係咪完全冇可能

會推去7半先開始既
發夢夢到

Health studies 有無group?

Thx巴打 祝爆4 狂收offer

其實容唔容易轉到

preference matching姐係點
姐係我只需要簡我想add邊班
佢會係real time matching 之後自動再搵空位？

add drop係咪每科都有少量空缺？定係要等人drop咗科先有位？

推

我之前淨係試過2科得 你加油啦 reg科就是戰場

各位大家好
想請問呢度有無人識跨欄馬騮楊匡文 NS Year1

連續7個po 既巴絲打都搵緊馬騮仔

但係遺憾地 馬騮仔除左報驚同係tutor背後篤背脊之外 無上過水

EAS咁全部人都人要讀，就算唔同谷到時上嚟問有冇人想同你換或者開sem後再搵人換應該得嘅

搵人開個google文件黎upload大家想交換邊班啦
利申：唔識

邊到有得睇邊個lecturer 教邊group

睇你係想點REG
如果1~2 科係想有指定lecturer教應該唔難, 不過剩果3科多數要硬食D 冇人要既lecturer

自推

幫你推

pish呢個

econ tutorial都要分組做工作紙

Gpa

仲有IA 係arison woo教 就有一堂tutorial 要出去present
pauline ho 教就要睇你D 組員想唔想出去present

CCN1042 ECONOMICS AND SOCIETY (FOR NON-BUSINESS STUDENTS)
CCN2249 ENGINEERING MATERIALS
CCN2272 LOGIC DESIGN
CCN3134 ENGINEERING ECONOMICS
請問咁多位巴打呢幾科有沒邊位lecturer教得好，或者邊個係killer？
LOGIC DESIGN伏唔伏？
祝各位過三爆四，人人有offer

Ccn2202 Chinese film and fiction
Ccn2048 The history and culture of modern china 好唔好讀？

Push 祝位位爆gpa

請教下phy i有冇groupwork,唔知好唔好add drop去其他時間定同fd一齊讀

有邊個教既pdf

Push

CCN1003有冇好lecturer推薦
抽到Dr June Chen點睇？

CCN2192 Introduction to Social Work
Dr Kevin KWAN / Ms Christine HUI

推薦邊個多啲

有冇社科人講下canna chan 點
personal growth抽中佢

哈哈哈哈哈
不解釋

中文nina jiao
Elementary statistics- wong kwong cheong
佢地教成點？ thanks

出左邊個教？ 有無懶人包

邊度搵？

搵到

eas 2
huiwen shi 好唔好？

好nice 又好人 係手鬆

有無人特登返CC Adddrop

CCN1032 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SOCIAL SCIENCES) I Ms Fiona YIP
CCN1034 INFORMATION AND COMMUNICATION TECHNOLOGY Dr Eric WOO
CCN1035 THE ART OF REASONING Dr Brian LUK
CCN2036 HONG KONG SOCIETY Dr Parry LEUNG
CCN2191 INTRODUCTION TO SOCIAL SERVICES IN HONG KONG Mr Kam-shu LO

呢到d Lecturer 有冇伏? 答者祝佢過3爆4

CCN 1003 Ms Chau Sheung Ng
CCN 1044 Dr Kathy Lee
CCN 2230 Ms Wendy Lam
CCN 2234 Dr Fiona Yao
CCN 3132 Ms Foon Tuen Lau
伏唔伏

CCN1004 Ms Anita YEUNG
CCN1006 Ms Isa CHAN
CCN2002 Ms Janice CHOI
CCN2003 Ms Icy NGAI

求評

CCN1012 中醫 Ms Shui-ning CHONG
CCN1017 Intro to Psychology Ms Ka-yiu MA
CCN1104 Intro to Tourism Mr Danny CHAN
CCN2031 Statistics Dr Jodie LEE
CCN2126 Intro to International Business Mr Jack CHOW

想問聲有冇伏？如是者有咩推介？解答者必有u讀

2002幾好 有問必答

想問係邊到揾邊個教既pdf

Positive psychology
Gender issue

呢兩科求評 .
好唔好讀?

中醫無伏

Dr Li yu xiang OK , 教得好.
比分嚴唔嚴 就見人見智.

好人.

我用Nina Jiao換 Dr Li得唔得
做咗佢粉絲

求評
Elementary Stat. Kwong Cheong WONG
EAS 2 Wience Lai

CCN1017 Intro to Psychology Ms Ka-yiu MA
CCN1104 Intro to Tourism Mr Danny CHAN
CCN2031 Statistics Dr Jodie LEE
CCN2126 Intro to International Business Mr Jack CHOW

想問聲有冇伏？如是者有咩推介？解答者必有u讀

KC wong正
利申 1028 A

可唔可以講下佢點正法？
我本身數底差

可唔可以講多少少？
祝你爆四

Gender issue:
Kimberly tao
Lawrance CHOW
Cassini

邊個好? 求比多少少comments

佢講書基本上算易明既
數底差唔緊要
最緊要做到明為止
利申：數學拎2

祝GPA爆4

1044強推Wing Chan 好人好grade又有heart教
2230得2個wendy已經係好d嗰個 不過d人話邊個教都冇咩所謂
Fiona我個fd話唔得 不過bio靠自己多
3132 婆婆教得唔錯

eas II wendy lee 有無伏

CCN1017 Intro to Psychology Ms Ka-yiu MA
CCN1104 Intro to Tourism Mr Benny CHAN
CCN2031 Statistics Dr Jodie LEE

想問聲有冇伏？如是者有咩推介？解答者必有u讀

上網睇過Jodie評論，正評

求評
EAS 2 Wience Lai

CCN1045 CAL Ricky max
CCN1046 EAS1 Frieda kwok
CCN1048 Linear Algebra Joe lin
CCN2026 mass media nathan nexus PHUA
CCN2042 Prog Hon sun Chiu
CCN2240 database Simon wong

有冇伏

求評文科jj
CCN1030 EAS 2 Wience Lai

CCN1041 ACCOUNTING FOR NON-BUSINESS STUDENTS Dr Daphne WONG
CCN1045 CALCULUS Dr Ricky MAK
CCN1046 EAS (SCIENCE AND TECHNOLOGY) I Ms Scarlett LAI
CCN1048 INTRODUCTION TO LINEAR ALGEBRA Mr Joe LIN
CCN2042 COMPUTER PROGRAMMING Mr Kelvin KWAN
CCN2240 DATABASE SYSTEMS Dr Haggen SO

求評!!! 請問有無伏or killer???
祝過3爆4

想問1028 Dr Elegance Lam
2019 Dr Cecilia Pum 有無伏？

超好人, 有問必答.
佢教我另一科.
教得好.
比分嚴唔嚴就見人見智

Metoo

CCN1045 CALCULUS 唔駛問啦 首推KC Wong
相隔多年終於重出江湖 首選

Elementary Stat. 有冇好lecturer介紹

CCN1017 Intro to Psychology Ms Ka-yiu MA定Ms Candace CHAN好啲？
CCN1104 Intro to Tourism Mr Danny CHAN

想問聲有冇伏？如是者有咩推介？解答者必有u讀

CCN 1017 Kent Lam 教得好.

Timetable for Semester Two 2017/18

Peter

I’m wk人 Kent lam係hhb

笑左

數科 必推 Ching-on LO
但Sem2 on仔 只係教1group LA 同 2group Engineering Mathematics

笑咩?
佢有咩問題? 你講黎聽下

CCN1003 Chinese Commu Dr Christine CHENG
CCN1028 Elementary Stat Dr Elegance LAM
CCN1030 EAS2 Ms Zoe CHAN
CCN2019 Intro to Commu Dr Cecilia PUN

求評 祝爆4

Zoe Chan 必選.

Dr Pun 勁好人, 但唔知教呢科點.

求ching評下，小妹感激不盡
CCN1042 ECONOMICS AND SOCIETY (FOR NON-BUSINESS) Ms Aggie CHEI
CCN1045 CALCULUS Mr Kwong-cheong WONG
CCN1047 EAS (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II Ms Agnes PUI
CCN1048 INTRODUCTION TO LINEAR ALGEBRA Ms Maggie LAM
CCN2042 COMPUTER PROGRAMMING Mr Andy HO
CCN2240 DATABASE SYSTEMS Mr Ben FUNG

請問各位呢幾科有無邊位lecturer教得好，或者邊個係killer？

祝過3爆4，人人有offer

有棍Kimberley, 無棍Lawrence

其實邊到睇邊個教

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Dr John CHOW
CCN1005 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I Ms Jean CHEUNG
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Aggie CHEI
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Mr Hester CHOW
CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING Dr Pauline HO

求評
祝GPA過三爆四 Offer收到唔停手

另外幫FD問
CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Dr Arthur CHIN
CCN1005 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I Mr Danny CHAN
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Janice CHOI
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Mr Hester CHOW
CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING Dr Arison WOO

跪求巴打們評一評

CCN1004 CCT Dr.john chow
CCN1006 EAS2 Ms Huiwen SHI
CCN2002 intro to econs Mr.Samson CHIU
CCN2003 intro to marketing Ms Iris CHIN
CCN2121 intermediate accounting Dr.Pauline HO
求評,有冇中伏。祝過3爆4

中文 Christine CHENG 有冇伏

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS Dr Wai-yuk CHOI
CCN1028 ELEMENTARY STATISTICS Dr Wing-chung LIU
CCN1029 EAS(HUMANITIES AND COMMUNICATION) IDr John LI
CCN2018 INTRODUCTION TO CHINESE LITERATURE Dr Heung-sing LEE
CCN2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIESMr Jason CHAN
有冇伏?祝過3爆4

FA barbara ngai
有心教 講解又清晰

唔該巴打
tutorial即係兩個都有機會教?

Elementary Statistics邊個好
以前用中文讀數驚唔明
利申：數底差 dse得lv3
唔該巴打

下個sem返四日

下個sem返足6日

求評
CCN2160 Nego Roy Kwong
CCN1019 Japanese I Rico Lo
CCN1003 Chinese Communication for college students Ms Pui-Ting Keung
祝過3爆4 ugc offer

Liu wing chung 花師奶一流

有冇wk人諗住drop ccn2031 statistic?

有無人可以share sem2 timetable 條link?
Share者過3爆4 功德無量

屌 搵到了 大家check email

CCN1028 ELEMENTARY STATISTICS - Dr. Wong Kwong Cheong

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS - Dr. Nina Jiao

請教下各位ching佢地教成點 求評

咁極端既，上面又話KC wong好

一樣

John Chow幾好人

Ccn 2049 中西溝
Erwin lau
Wai keung chan
Leonard cheung
Lvy man
邊個好

點解我搵唔到

Zhu Bo

CCN2126 INTRODUCTION TO INTERNATIONAL BUSINESS\
CCN2144 PRINCIPLES OF FINANCIAL PLANNING
求呢兩科好既lecturer
祝爆4入三大

CCN1041 Accounting for Non-Business Students Mr Ben CB WONG
CCN1047 English for Academic Studies (Science and Technology) II Ms Debbie LAM
CCN1048 Introduction to Linear Algebra Dr Wilson KWAN
CCN1049 PHYSICS I Dr Bo ZHU
CCN1051 PHYSICS II Dr Wing-chung LIU

求評 有無伏?
祝過3爆4

點解你哋會知乜水教

Leonard教東西溝, 大家覺得點
之前比佢教過CCT覺得幾好
最後有B+

CCT John Chow 可能會放水架 佢通常考之前嗰一堂會話你知邊啲重點要溫多啲

唔該晒巴打
仲有冇其他lecturer可以評下

Cct anita都唔錯既 幾nice同gp鬆手
咁當然無貝貝咁堅啦

推啊

IA arison woo 預左自修
好1999 因為佢唔係教呢d科
不過就幾好人同關心學生

ccn1006 eas ll 有無推介？

下。。 真？邊度聽返黎。
係佢手上拎A
覺得佢解釋得好詳細同仔細。
功課又brief得好，講得好清楚佢既要求，令我好易滿足佢要求而拎高分。

咩叫有棍無棍

全cc應該冇幾多個lecturer好得過Lawrence
勁nice勁care學生
之前上佢gender唔識問佢，佢都好耐心教得好通透
但佢d堂好難reg，同埋佢主要係wk教，office都係wk，要問佢野可以whatsapp佢

Kimberly之前俾佢教過eas
好好人好nice仲幾靚
但冇俾佢教過gender
不過聽講都教得唔錯
office係hhb

Cassini唔知

Erwin

多謝你意見。好詳細。我都係自己add drop姐，唔洗同人夾，希望add到。

個人認為Janice教得唔錯，不過上堂有啲悶

Debbie Lam份人好nice

數底好Ricky
數底差就reg走佢

兩科都好讀，但相比之下gender應該會易d
positive psy要考試，都幾煩同多野背，workload都比較大
gender冇考試，workload都冇咁大，相比下可能會輕鬆d

同睇你本身熟咩
熟psycho既讀positive psy會相對輕鬆，但都係煩
熟socio既或者socio majar既讀gender會覺得冇乜難度

急問
其實除左nego, 有邊科ds易有靚grade
祝各位爆4

下。我見positive psy係100%coursework
有考試？

FM (計數好既話)

記錯咗sor 我d記憶將positive psy同intro psy撈埋咗一齊

positive psychology係冇exam的，但都係workload大，同埋test都多野背
不過係psycho科通病黎

另外補充返，Postive psy同gender都有group present

FM 上個SEM讀左
有無其他
謝同學＿

CCN1041 ACCOUNTING FOR NON-BUSINESS STUDENTS
CCN1045 CALCULUS
CCN1047 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (SCIENCE AND TECHNOLOGY) II

CCN1041 ACCOUNTING FOR NON-BUSINESS STUDENTS Mr Ben CB WONG
CCN1045 CALCULUS Mr Kwong-cheong WONG
CCN1047 EAS(SCIENCE AND TECHNOLOGY) II Ms Vivian KWAN
CCN1048 INTRODUCTION TO LINEAR ALGEBRA Ms Maggie LAM
CCN2042 COMPUTER PROGRAMMING Mr Kelvin KWAN
CCN2240 DATABASE SYSTEMS Mr Ben FUNG

求點評 邊個lecturer 係伏

英文好淺白, 而且基本上唔洗聽書
自己睇都會明
workload都細, 一份自己assignment+drama
mt 40題mc

有無好讀ds推薦

CCN1012 Foundation of Traditional Chinese Medicine
CCN1015 Healthy Living and Common Health Problems
想靚grade 二揀一
請問邊科努力同收穫成正比

即係都係Gender 比較好讀。我其實唔係soci背景。 我係讀language出身

CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II Ms Joyce CHENG
CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS Mr Ronald CHOU
CCN1102 HOTEL OPERATIONS Ms Rachel LAM
CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS Dr Irene POON
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING Mr Lawrence CHAN
求評

THX ching我盲咗

我想問如果add drop 失敗，咁我係跟返之前timetable 啲 lecturer同時間 定係佢會隨便比另一個lecturer 同時間比你

咁可能gender會比較好，不過睇你個人興趣同能力啦
祝你爆4

係！
上年比佢教EAS 好
btw Zoe Chan 好伏

sor i meanWX好伏，Zoe好人

CCN1042 ECONOMICS AND SOCIETY (FOR NON-BUSINESS STUDENTS)
CCN2015 GENDER ISSUES
CCN2019 INTRODUCTION TO COMMUNICATION STUDIES
CCN2188 CULTURE, POLITICS AND POWER
CCN3109 SOCIAL WELFARE IN HONG KONG
CCN3121 ISSUES IN HONG KONG SOCIETY

reg邊個？

CCN1017 Intro to Psychology Ms Ka-yiu MA定Ms Candace CHAN好啲？
CCN1104 Intro to Tourism Mr Benny CHAN

想問聲有冇伏？如是者有咩推介？解答者必有u讀

CCN1047 English for Academic Studies (Science and Technology) ll Ms Florence MA
CCN1049 Physics l Dr Coriolanus LAM
有冇伏 祝回覆者爆4

CCN1045 Calculus Dr Ricky MAK
CCN2042 Computer Programming Mr Kelvin KWAN
CCN1046 English for Academic Studies (Science and Technology) I Ms Agnes LIN
CCN1048 Introduction to Linear Algebra Mr Joe LIN
CCN2240 Database Systems Dr Haggen SO

邊個伏

我覺得幾好

絲打讀EBC

CCN2166 無得揀, 得佢一個教.
EAS II Wience Lai教過我第2科,
我覺得幾好人. 但我覺得Zoe Chan比分鬆手過佢唔少.
佢兩個教學質素都唔錯. 兩個都唔係killer黎既.

CCN2019 Jason Chan , subject leader黎, 好熟個course, 教得好. 比分緊唔緊 真係見人見智.

關楚耀教programming

多謝師兄
祝你爆4有offer

關楚耀..
我仲記得呢個gag
佢幾搞笑.
之前有次中秋節, 落堂 佢果時話: 祝大家生日快樂.
之後成班笑.
佢講錯, 將中秋節快樂講左做生日快樂.
唔知特登搞笑 定 真係講錯

CCN1004 CCT Anita Yeung
CCN1005 EAS Erwin Lau
CCN2002 ECON Janice Choi
CCN2003 MKT Icy Ngai
CCN2160 NEGO Eunice Chan

求評 祝過三爆四

讀過M2就ricky
冇讀過就reg其他人

派grade MA
Cori 好好人 有heart

CCN1005 EAS I Mr Frankie HAR
CCN1007 ITB Mr Siu-cheung CHAN
CCN2004 MO Mr Kenneth SZETO
CCN2101 FA Ms Yvonn YICK
CCN2110 CONSUMER BEHAVIOUR Dr Pamela KWOK
求評 有無伏
祝大家過3爆4

Thank you

求答
祝爆4

Eas2邊個會好啲

ccn2121 intermediate accounting
arison woo
jandia poon
Pauline ho
邊個比較好？

今個sem 上佢cost accounting 就連break 都冇, 好快咁教完一課
你地呢科唔知會唔會咁
不過佢都幾nice

個個STYLE都唔同
PAULINE ,如果你上完佢堂,係會即刻溫書先好揀
唔係會好辛苦,同埋佢鐘意D人有反應

ARISON , 就本身唔係教呢科, 上個sem 佢第一次教,我覺得佢教得有D 1999
不過就好關心學生, 成日叫人唔識一定要搵佢

J字頭就唔知, 不過聽身邊D人講上佢堂係要自修既

有冇人知nego jesse ho 點
我見要上到7點

感激不盡
仲有無其他巴絲知道

CCN1104 Intro to Tourism Mr Benny CHAN

想問聲有冇伏？如是者有咩推介？解答者必有u讀

CCN1045 Calculus
Mr Kwong-cheong WONG , Dr Ricky MAK
邊一位教得比較好??求評

除左kc no other la

pauline真係好撚煩
上佢堂同佢一有眼神接觸就會叫你

同埋佢講野有時都幾賤
如果廢同成日唔上堂就會比佢拎出黎講

Ccn2048好d

Kimberly

廢就廢啦 ，安囝教都大把人炒

兩年前嚟咗個實習用英文教，有人連書都聽唔撚明

ivy man/erwin

CCN1015 Healthy living and common health problems Gabriel Chan 同 Rebecca Lee 揀邊個好

CCN1049 phy1 朱波
CCN1050 Prob&stat Peter Lui

解答者一世平安 穩袋3大offer

Crystal

其實而家就算r到人drop個科空位 係咪都未必可以自己add到

Eas 2 Iris
Proba and Stat Crystal
兩個點？

A+ jor

Arison Woo教書教到1999, 好廢

CCN2240 Database Systems
Dr Simon WONG, Dr Haggen SO, Mr Ben FUNG

CCN1048 Introduction to Linear Algebra
Dr Ching-on LO(已知係 ) ,Ms Maggie LAM (已知係 ) , Dr Bartholomew LEUNG, Mr Joe LIN , Mr Antony LAM

求評上面的lecturers,已知係 的兩位就不用了
祝過3爆4+

CCN1003 Chinese Communication for College Students Dr Kam-tang Lau
係唔係好容易爛grade? 求評

A - Average
B - Below average
C - Can consider to quit
D - Damaged brain
F - Finish yourself please

CCN1004 CCT Chi-ho Hung
CCN1005 EAS Miriam Lau
CCN2002 ECON June Fung
CCN2003 MKT Gordon Ip
CCN2160 NEGO Roy Kwong
求評

you are Asian, not Bsian

ccn1101 hrm
Rachel 定 Ivy好
求評

佢教tax 其實都有d 199
不過ia同tax唔同
IA 自己睇書都得

Crystal BB 靚女，仲有得whatsapp問數，不過我果陣唔係比佢教呢科，好似都教得ok既

2202冇讀過，2048幾易讀，考試算問得straight forward，都係鳩背科，有中史底仲易

1003 Chinese Dr Yuxiang Li(好似係)
1028 elementary stat Dr Elegance Lam
1030 eas2 humanities Michael Burton
求評同埋求推薦lecturers thx
祝過三爆四入三大

Crystal bb
又靚又教得好

1003 nina

2031教得好
2126 jack chow好人 以前啲人屌到佢乜咁 但比佢教落 覺得佢幾好人 同埋好公平
不過佢第一次教呢科 唔知會點

Cecilia好好

Eunice = useless

CCT Mr Ho-hin Lau
EAS1 Mr Danny Chan
Econ Ms Janice Choi
Mkt Mr Hester Chow
IA. Dr Arison Woo

求評 祝早日有offer

各位巴絲 nego reg邊個最好?

hotel operations reg 邊個lecturer 最好
祝大家過三爆四

大家揀personal growth定中醫好？

Elegance

求評
eas2 dora chuck
ICT andrew marcus chan
Art of reasoning brian luk
hk society parry leung
de psy pui shan wong
祝大家過4爆5

教得差定格衰

感謝巴打評價
可唔可以講多少少 KC上堂係點或者教成點?
睇過其他巴絲對佢嘅評價好壞參半

Nina +1

係咪要等人放位先有得add 定本身已經有位俾你add

Zoe Chan教得好+鬆手，
Cecilia好人又教得好，不過佢幾執著英文。
其他唔知

CCN1032 eas1(social science) Ms Louisa Poon
CCN1035 Aor Shun-Man Law
CCN2036 HK society Jason Yan
CCN Intro social work Kevin Kwan

求評 只求正常lecturer 唔過份手緊就滿足

祝爆4

CCN2129 intro sw

CCN1004 CCT Chi-ho Hung
CCN1005 EAS Miriam Lau
CCN2002 ECON June Fung
CCN2003 MKT Gordon Ip
CCN2160 NEGO Roy Kwong
求評好驚中伏

[url]reg janet ho都唔好reg winfred [/url]

佢係幾好人
不過有時好撚惡
上佢堂 ,有人傾計即刻屌晒成班

CCT Mr Ho-hin LAU
EAS1 Dr AU YEUNG, Gigi Kai-yin
ECON Dr CHIU, Fione Yin-king
MKT Ms Mandy LO
OB Dr TSE, Doreen Yiu-ping
求評
祝大家過3爆4

我想問如果add drop 失敗，咁我係跟返之前timetable 啲 lecturer同時間 定係佢會隨便比另一個lecturer 同時間比你

上個sem佢教我地班完全冇鬧過人 好撚nice喎

marcus教得好呀
不過今次test2唔知特登定唔小心，佢tip話唔考個啲跟住考晒

想問下
CCN 1005 EAS1 Mr.Frankie Har
CCN 1007 ITB Mr.Timothy Ngan
CCN 2004 MO Ms.Jennifer Leong
CCN 2101 FA Ms Jeannie Tong

祝大家過三爆四，轉到啱自己嘅時間

上過Dora，份人無乜野，但唔太中意人上堂挽電話。Wts會覆，指引明確啊

希望幫到你，同埋唔小心引用咗你個留言，sorry

放全新marketing書+marketing Guide+未用online learning

另放math& stat書,有包書

EAS2 Toby Chiu 如何？
祝爆4

其他有冇評價

Kenneth sezto

可詳細講下？

Frankie 成日唔記得自己教到邊 問返我地 試過讀一個power point讀咗兩次 如果英文唔好就食自己啦

感謝巴打

求評
Ccn1004 cct Ho-hin lau
Ccn1006 eas2 Hazal wong
Ccn2002 intro to econ Fione chiu
Ccn2003 intro to mkt Mandy lo
Ccn2121 IA Pauline ho

Mo 伏霸，教左等於無教，成班無人明佢講乜。同埋，佢成日舉埋D濕鳩例子，例如: [ 林峰唔等於林一峰]
但憎莉花比分算唔錯(個人認為)

林峰唔等於林一峰

CCN1046 EAS1 Ms Lydia LEE
CCN1049 PHYSICS I Dr Bo ZHU
CCN1050 INTRODUCTION TO PROBABILITY AND STATISTICS Mr Peter LUI
CCN1051 PHYSICS II Dr Kenneth LO
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Dr Rikki TAI

呢幾個有冇值得留

有無手足讀過social development in china 用中文定英文讀 test有無essay

CCN1046 Eas1 有咩推介
中左Amy

感激啊
祝你過三爆四，有offer

推推

Econ reg 邊個?

感謝巴打講解
請問巴打推薦邊個lecturer?

人唔錯

Dr Pin NG
求點評

CCT唔伏 比佢教過唔錯 上堂唔悶

中醫上堂既話，brian教野幾清晰簡單，不過臨mt exam最好就sit曬兩個lecturer既堂，因為會比tips，仲要兩個一齊講d唔講d，咁岩無講既對方又講

hubio fiona好壞參半，全英文教，有時講英文比較快，不過我覺得幾岩我，講野到point，唔會遊花園，有時會有d溫習既方法教你，等你頭腦清晰d
多d答問題同落堂問下問題就會清到concept
個人覺得認真上fiona既tutorial幾有用

利申：俾brian同fiona教過，A+左

gpa係唔係16/1凌晨release

kenneth szeto教個D自求多福啦

Push 祝爆4

Peter仔good

有幾多year2 已經做好最壞打算GPA急跌

cgpa預有機會跌0.1

仲有3日就放gpa

in sylvia bb, we trust

用中文讀
worloload唔多1 pj, 1 essay, 1 test

想問下nego邊個教得最好？

求解答 祝輕鬆爆四 有三大offer

eas Gigi幾好

巴打, 我有d野好想問你. 對我黎講好緊要
想問你係咪一定會讀Econ同OB? 唔會drop走?

揀Econ +OB 果位巴打 可否tg我, 有d野對我黎講好重要, 想問一問你.
希望你可以幫幫手 please

我tg:kent352

中文既同學仔記得reg 蔡維玉bb

CCN1005 EAS1 (business) Dorcas Mok
CCN1007 ITB Kanny Chiu
CCN1102 Hotel Operation Kate Law
CCN2204 MO Ted Poon
CCN2101 FA James Chow
求評
祝大家過3爆4

巴打. 我有野想搵你.
可唔可以add我tg: kent352

想問你係咪已經打算同時讀econ+ nego?

我諗我唔會drop走econ同OB,因為我呢兩科其實我都有興趣,巴打做咩咁問 ?

呢件事對我黎講係好重要.
可唔可以add一add我tg

介唔介意add我tg傾.. 件事比較復雜.
kent352

Kate Law 比分好緊 , 不過上堂都ok

巴打想問你econ+ nego係咪一定會同時讀?
介唔介意add我tg, 有d野想問問你, 對我黎講好重要..
放心, 唔係叫你drop走呢科, 唔係叫你轉班.
please

tg:kent352

有冇ESA1 好既lecture推薦

Gigi

EAS1 Ms Zephyr YEUNG
ECON Ms Janice CHOI
OB Dr TSE, Doreen Yiu-ping

幫手評下

一定係jessie d notes都已經完全都其他lecturer唔同 詳盡好多

想問日文rico大家覺得點

Eas II Ms Agnes PUI 如何
唔好都環硬食 無其他岩時間嘅組

Rachel Lam會唔會好啲？

CCN1005 EAS I Ms Elaine SHEK
CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS Mr Siu-cheung CHAN
CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS Mr Kenneth SZETO
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING Dr Ben KF WONG
CCN2110 CONSUMER BEHAVIOUR Dr Pamela KWOK

求評啊 同埋想知一日連上哂五堂TUTOR係咪必死
有無啲正正常常嘅LECTURER
謝謝大家 每個人都過三爆四！

CCT Chak Sang Leung 係咪大伏黎
Econ June Fung 求評

CCN1004 CCT Anita Yeung
CCN2003 MKT Icy Ngai

想問下呢兩個伏唔伏 thanks

Ccn1006 eas2 (business) Hazal Wong
Ccn1015 healthy living Gabriel Chan
Ccn2049 中西溝 Leonard Cheung
Ccn2160 nego Jessie Ho

求評
或者有冇更好推薦

CCN1047 EAS(SCI)II FLORENCE MA
CCN1108 FOUNDATION PHYSICS KAM CHAN
CCN2041 APPLIED COMPUTING PIN NG
求評 EAS好似中咗伏

冇GIGI REG

呢個真係唔知 因為我淨係比kate law教過

Econ June Fung 幾好人 教書速度啱啱好唔會話太急 但有唔明都要記得去問

我就唔係比佢教日文，不過佢幾好人，鬆唔鬆手就好難答到你，因為日文應該d比分準則會唔同d

想問下test係mc定長答
祝爆4

CCN1005 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I
Dr Jessica DENG
CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS Mr Ronald CHOU
CCN1102 HOTEL OPERATIONS Ms Kate KAW
CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS Dr Irene POON
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING Mr Yvonne YICK

另外問一問CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS Ms Carmen LEE

求評 祝大家過3爆4

CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II Ms. Emily Lui
CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS Mr. Timothy Ngan
CCN1103 INTRODUCTION TO TOURISM Ms. Daisy Fung
CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS Ms Jennifer Leong
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING Ms Jeannie Tong

求評
祝爆4

想問2001有無人讀過
想問係用咩文考，因為past paper見唔到
糾結緊讀佢定2021，追post見到大讚Thomas想reg但好似係用英文考

CCN1003 CHINESE COMMUNICATION FOR COLLEGE STUDENTS Dr Yuxiang LI
CCN1028 STATISTICS Dr Elegance LAM
CCN1030 Eas II Mr Michael BURTON
以上3個有冇伏 如果有伏有咩tutor 推介
求評

test係essay

建議reg KC Wong instead of Elegance

CCN 1003 Ms Chau Sheung Ng
CCN 1044 Dr Kathy Lee
CCN 2230 Ms Wendy Lam

伏唔伏

Btw

\

Kc

比佢教拎F
利申 9up

/

黎緊呢個sem同時讀Introduction to Economics 同Negotiation skill既巴絲打 可唔可以tg我.
我tg: kent352

放心, 唔係叫你地add drop讓位, change group,
係純粹有d野對我黎講好重要, 我有d情報想收集..
可唔可以add一add我 ,

Jessie

ching 係咪ti嘅

介唔介意分享吓elegance點唔好

想問下係咪16號既00:00會有得睇咩成績定係冇定？

Franco好嘢嚟

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Dr John CHOW
CCN1005 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I Ms Jean CHEUNG
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Aggie CHEI
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Mr Hester CHOW
CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING Dr Pauline HO

另外幫FD問
CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Dr Arthur CHIN
CCN1005 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I Mr Danny CHAN
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Janice CHOI
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Mr Hester CHOW
CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING Dr Arison WOO

求評啊
最想知ECON個Ms Aggie CHEI , Marketing個Mr Hester CHOW
同埋EAS個Mr Danny CHAN
想同FD add drop埋同一Group
回覆者祝GPA過三爆四 收三大offer

CCN1004 CCT Chi-ho Hung
CCN1005 EAS Miriam Lau
CCN2002 ECON June Fung
CCN2003 MKT Gordon Ip
CCN2160 NEGO Roy Kwong
求評邊個有伏
祝過三爆四輕鬆三大offer

到時睇呢度啲人幾時瘋狂推就知

點解無人推介Eas ll lecturer

ching可唔可以講多少少

helen guo

Food service jamie定benny好？
CCN1003 邊個lecturer好

CCN1045 Dr Ricky MAK
CCN1046 Dr Amy CHUI
CCN1048 Mr Joe LIN
CCN2001 Dr William LEUNG
CCN2042 Mr Kelvin KWAN
CCN2240 Dr Simon WONG
求評
祝各位過3爆4

ccn1003係唔係year1year2都有人讀

嗰位巴打好明顯係bm學生 點樣drop走

Jamie lo

Aggie 唔錯 唔好reg走

但Nancy有3班 比我都唔想揀佢

想問有冇巴絲打知reg科係跟乜嘢決定入唔入到嗰科？

ccn2019 想問有冇人想換B03 abc或者B08 abc
我係b04b
有意可以tg搵我

CCN1003 Chinese Communication：Dr Kam-tang LAU

CCN2018 Intro to Chinese Literature：Dr Heung-sing LEE,Dr Po-ying CHU

求評 祝過三爆四

想問下add drop時段有人早有人遲係咪會唔公平? 同埋每班係本身有位比人add定要人放位?

Emily聽frd講幾好人

Agger

一個星期四日 冇八點半 有friend

垃圾jamie都要

唔好reg陳抒 大伏嚟
上堂用普通話講書快到聽唔到
又成日遲落堂，試過有次遲15分鐘
最誇係調左4,5次堂，調去六半先上，搞到天地

有冇人知eas1 John Li 咩料

Eas2 iris評價如何？

有位就入倒架啦，唔係咩

Principle of investment 係咪伏 點解開咁小班

我覺得ok播，講書易明，速度不緊不慢，又會根據學生情況去特别講解一啲技巧同注意事項。另外遲15分鐘好少野姐 ，而且你唔明落堂可以問佢書，佢會用廣東話答你

有無同學讀CCN2019 Intro to commun
我B01想換B02
麻煩曬

堅伏, 難到hihi

有無人讀過ccn2053 chinese management wisdom 多唔多野背

佢好似要讀左FM先有得讀呢科

我有內地同學都話佢講嘢快喎
如果你緊接有堂上，遲15分鐘已經好仆街
同埋一開始話調堂唔計出席率，點知全部計哂 我唔知其他lecturer會唔會調成4,5咁多啦，但起碼係cc咁耐我第一次見

同問 有冇伏

我想問CCN2023 LIGHT, MAN AND ENVIRONMENT
乜底都冇(中學冇修理科)去讀會唔會爛grade

[quote][quote][quote][quote][quote]CCN1045 Calculus Dr Ricky MAK
CCN2042 Computer Programming Mr Kelvin KWAN
CCN1046 English for Academic Studies (Science and Technology) I Ms Agnes LIN
CCN1048 Introduction to Linear Algebra Mr Joe LIN
CCN2240 Database Systems Dr Haggen SO
CCN1017 Introduction to Psychology Dr Kent LAM

邊個伏

Reg邊個好
CCN1005 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) I
CCN1007 INFORMATION TECHNOLOGY FOR BUSINESS
CCN2004 MANAGING ORGANISATIONS
CCN2101 FINANCIAL ACCOUNTING
CCN2110 CONSUMER BEHAVIOUR

financial accounting reg barbara啦 佢宜家仲有冇教呢科
eas聽人講franco教得好 不過冇比佢教過

Ccn1003 Nina 究竟好唔好
Google過完全冇評價

上年sem 2係佢教，伏撚到pk

你有無揀Econ

eas2上佢堂悶撚到仆街，教啲嘢又冇料到

巴打可唔可以講詳細啲？
祝過三爆四

點伏法

比分緊唔緊先？

我同gp有個爆4嘅，佢俾左個C+佢

正常智商、識substitution就ok

咁仆街
但問題係ccn1029得兩個教
有冇巴打知Dr Janet Ho定John Li好？
祝過三爆四

eas 唔驚講書悶joyce幾好，好好人

叫人講下冷門/少人講既lecturer就話啫
下下達哂成個list出黎叫人評哂你5科lecturer是咪on9

好心呢到班懶鬼就自己google下教自己個位lecturer 有d出名教得好/多人講既lecturer根本一搵就搵到好多評論
大把人評過教成點靚唔靚grade etc

THX

有冇人會drop ccn2031 statistics 啊

所以究竟ccn1003 Nina 如何
Google 唔到評價
又冇人答

求評

解答者過三爆四+最早收到offer

要讀fm先讀得 通常都係fin/fip既人先讀

Nina教得好架

CCN1004 CREATIVE AND CRITICAL THINKING Dr John CHOW
CCN1006 ENGLISH FOR ACADEMIC STUDIES (BUSINESS) II Ms Huiwen SHI
CCN2002 INTRODUCTION TO ECONOMICS Ms Aggie CHEI
CCN2003 INTRODUCTION TO MARKETING Ms Mandy LO
CCN2121 INTERMEDIATE ACCOUNTING Dr Pauline HO
求建議

個人感覺
你覺得fm難定呢科難
唔該曬

求評 EAS ll Florence Ma
catherine wong 有冇人識 呢個爆冷門

Gary
因為你係女囉

同問 我sem3讀完fm 諗緊drop唔drop呢科 見到咁多人都話伏

Fm難d 呢科有聽書既話幾易

唔洗reg la
Sit 堂咪得

中西溝 放202A 換203A/B/C
有興趣請加tg@Sismwksm

EAS1 Ms Jean Cheung
MKT Ms Mandy LO
OB Dr Doreen Tse
求評
祝大家過3爆4

ccn1035 art of reasoning Dr Stephen CHING 如何？

Mk ching

同求中醫邊個Lecturer好
唔想最後1個sem先收皮

著名垃圾

EAS1 Ms Zephyr YEUNG
ECON Ms Janice CHOI
求評
祝大家過3爆4

push

佢幾好的 放心比佢教

Google過有人話過佢MK 佢比分緊唔緊?教成點?求指教

CCN1045 Dr Ricky MAK
CCN1046 Dr Frieda KWOK
CCN1048 Mr Joe LIN
CCN2042 Dr Ken TSANG
CCN2240 Dr Simon WONG
求評

Gender
未試過Lawrance，比Kimberly 教過EASI 覺得教得好好，好有心又nice，應否繼續？
另外兩個安安同嶸仔都試過，覺得係好人，應該會唔錯。多謝巴打意見。

Doreen

hotel operation reg 邊個好
rachel lam
chammy lau
kate law
chris wong
jamie lo
回覆者爆四加收offer

想問下呢幾個有冇伏
CCN1102Hotel operation ----Mr Amos Choy
CCN2004Managing organization -----Dr Ted Poon
CCN1005 EAS I--- Ms Lester Yeung.
CCN 2101 FA ---Ms Anna Lau
唔該晒咁多位

Chammy jamie都ok
Chammy上堂起碼唔悶 Jamie係串啲 但真係教野唔係讀ppt

Ho Mo都正唔好轉
其餘唔知

CCN1004 CCT Chi-ho Hung
CCN2002 ECON June Fung
CCN2160 NEGO Roy Kwong
求評邊個伏
祝過三爆四輕鬆三大

FM難d

多謝各位巴圢 咁我睇下fm咩grade先再決定 各位過3爆4

May Poon真係killer黎 仲要人廢
識人比佢kill咗 明明唔太差

GPA God
Offer God

唔該巴打
上網聽人講話佢killer嚟

Louis Mok係最好
你係女的話仲會有加成